孔繁毅：第一位死者即使不接種疫苗 相信病情都會在短期內惡化 科興非不同意長者打 僅不建議

首名死者好想打針 未講清楚病情

孔指，疫苗中心有醫護人員駐場，市民接有責任如實反映自身病況，此前曾有市民因病情而被拒絕打針。對於首宗死亡個案死者患冠心病卻仍然成功打針，孔認為當中不涉及失誤，稱當時醫護人員有按規定詢問，但死者「好想接種疫苗」，當時未有明確講述自身病情。他又強調，死者心血管栓塞問題十分嚴重，即使不接種疫苗，相信病情都會在短期內惡化，又指疫苗並無加速惡化。
......

孔繁毅：科興非不同意長者打 僅不建議

本港疫苗接種計劃安排60歲以上長者為優先人群，做法與內地大不同，孔繁毅稱內地並非認為長者不適合接種，只是兩地接種策略不同。他解釋，科興不建議長者接種，只因臨床數據較少，但本港專家審視後認為18歲以上人士可以安全接種，加上長者屬於高風險感染人群，因此安排優先接種。

全文：

孔繁毅To廢老：呼籲長者盡早接種疫苗，但係你哋打完死咗唔關我事，因為我一早唔建議你哋打

孔手足

科興建議18至59打，佢又唔去打

難聽過粗口

即係人始終要死，根本同疫苗冇關

孔繁毅(打BioNTech）

孔同志， 多謝你推動藍屍去打科興
比許匪樹昌， 袁匪國勇呢類走狗好得多

但政府又唔會話「高危嘅都係有佢死，無謂嘥左支疫苗」

但明明全世界都唔夠疫苗用 ....

外國又係咁，即使啲老人同長期病患者病到就死咁都照幫佢地打
但另一方面又話唔夠疫苗用
全世界政府都失去理智 ....

班傻閪愛國早死係正常

廢老秒變condom

如果現實有saw
一定捉呢條友 要佢限時自己打十幾支科興針先走得
唔係就萬針穿心

都話咗係廢佬清除計劃

老人家係唔係都會死
你咁講贏晒啦

袁國勇點匪呀？？
人地玩緊火好呀
好似你咁鐘意就一同你睇法唔同就插咩

我都係覺得和興、溫馨、一氧化二氫果個最撚好笑

唔建議=/= 唔同意

姐係 唔建議= 同意

姐係呢啲愛國烈士都係起政府同意底下接種疫苗然後死亡

食到four 同two個音喎

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

喺支那定香港
都係呢班垃圾死先

睇錯冇嘢你啱

惟一逃生鎖匙喺一堆科興針頭裡面

呼籲廢老打，但死咗之後就唔建議打
屌你老母好撚嘢

長者優先接種，但唔建議打

老人家本身就會早過年輕人死 所以唔關事

支持
科興根本係好野黎
鼓勵愛國人士多D接種
我都打左
依嫁扯旗又硬左扑野又耐左
連射都射遠左

完美演繹人終須一死。

責任全在死者 完。

後生
中年
老年

都終須一死，唔關疫苗事

其實人終有一死 係早定遲
咁我打完就釘 咁我打唔打好

認住呢條醫蓄

簡直係愛國者清除計劃

要借下面quote嘅說話，去save hk, discuss宣傳，鼓勵人打針

Source:

我都知你遲早會死

有毒氣體無害

暗黃
清洗低端智障
豪不留手

建議 =/= 同意

拖稿 仲度緊如何老屈第三名生前無病無痛的死者

條友係咪又係乜孔子第幾代後人

唔建議自殺！不過你想死都阻止唔到！又講得好啱！

即係有人要跳樓
你唔係即刻搵兩隻手去捉住佢
淨係咬佢耳仔喺度念佛？

On9

同問

肺炎有效啲喎

孔同志幫手清除廢老

人點都會死 比車撞都唔一定係比車撞死 可以係佢咁岩果一刻就應該要死

打科興死不能算死

是但啦死都係死藍先

佢頭盔戴到軍用級別咁

唔打你死咗啦

把口都幾撚賤

既然就死點解仲要比佢打 之前唔係好吹捧end of life care嫁咩

孔：嗱，科興話唔建議打，係你地班廢老話要打，死咗關我撚事

班磚家話正常日日都有人死，唔關科興事

冇撚錯 ONE馨冇得輸

信黨信政府嗰啲真心藍唔係問題 重點係屌你老母好多藍絲本身自己唔撚打 但水鳩人打 呢啲真係冚家剷黎

個結論係唔打都會死？

假設打完死唔去，心悸住院幾日之後出院，廢老自己以為自己已經免疫鬆懈唔洗手，最後點知防護率得50%咪仲衰

佢死，係因為短命

相信…………短期內…………，頭盔大到呢

又推班廢佬去死
枉佢地仲今朝做晨早流流係地鐵站呃簽名支持支那

人地打左biontech

仲要打埋第二枝
訓左就100%免疫

尋日睇cctvb啲新聞
呢個疫苗大隊長話 以色列英美已經超過千萬人接種疫苗 副作用意外比例好低 呼籲市民接種疫苗係安全嘅

屌你 人地係咪打科興先臨床數據唔夠就叫人打又唔講
支那都冇叫60歲以上嘅人打又唔講

痴𨶙線又係呢D邏輯，即係我唔殺你你點都會死㗎啦，所以殺你係無所謂嘅！要符合埋短時間？揀老人家囉，反正擺唔到幾多年。可以咁樣講嘢嘅咩？

依家先死出黎講

人點都會死，係咁啱打完疫苗就時辰到，一句唔賠咪得囉

即係同藍屍講, 你都始終要死, 打左咪幫到國家囉

造疫苗個面都唔建議老人打，本地醫生反而會建議老人打，無臨床數據都唔知班本地專家點判斷